香港電台：賽諾菲疫苗測試結果對年長人士產生的免疫能力較低

法國藥廠賽諾菲和英國葛蘭素史克表示，中期結果顯示，他們共同研發的新型冠狀病毒疫苗，對年長人士產生的免疫能力較低，需要推遲疫苗推出時間，他們計劃在明年展開另一項研究，並期望明年年底前推出更有效的疫苗。

賽諾菲副行政總裁說，對推遲生產疫苗感到失望，但所有決定都是始於科學和數據，強調非常關注公共衛生，有信心能夠生產有效的疫苗。

比小朋友打好過啦
天滅廢老仲想逆天而行

反正好多廢老都唔中意戴口罩，咪由得佢地升天囉 !

疫苗半年就出到
睇見都驚

你當佢根本冇認真測試過啦，有試都等於冇，因為真係太趕